戀童癖同同性戀有咩分別

點解同性戀就咁多人支持，戀童癖就被人當有病，其實用黎支持同性戀嗰d論點大部分都可以用係戀童癖身上，例如:自由，天生，環境等。

利申:兩樣都完全接受唔到

果然係天生智障

仲有好多人會把戀童癖同犯罪掛勾，咁點解同性戀又唔會呢，真係唔明，即係有咁嘅傾向又唔代表一定會咁做，好多人夢想夠做飛機師啦，咁又有幾多個有做到呢

同一comment 好波ching

根本好多同性戀唔係天生， 坐監啲人搞基又天生咩， 賓賓黎到香港搞les，又天生咩， 環境同社會根本有好大影響

又黎

戀童可以，但不可實際行動，因為小朋友心智同身體都未就緒

利申 不戀童 100%直男

大家唔好怪樓主
他是嚴重智障的

唯一可以肯定既係 樓主智障係天生

因為基佬識得扮慘

雖然唔知張圖同嗰主題有咩關係，但就係笑到停唔撚到，個腦自動聯想到派警察捉尻曬d同性戀同戀童癖

嗰啲TB都好撚識玩，先用女人身份同其他女傾心事，傾到咁上下就轉反男食女，然後比人屌果陣就扮慘話取向係咁

狎童 玩弄兒童

隔離post覆過

同性戀可以係大家心智都成熟情況下相愛
戀童可以?
你可以批評同性戀, 但如果用戀童黎做比較就好撚有問題

d人反gay反到痴撚哂線
用戀童黎做比較, 不如用戀獸呀on9

其實好多左膠講緊兒少性權 ，話兒童都有性權

心智未成熟
淨係呢樣都足夠保護班細路

樓主一係弱智,一係小學雞
你思考下成人同兒童嘅分別, 有幾難啊?

空穴來風

應該對比爺孫戀
班左膠話
爺孫戀 核突
同性戀 自由 人權 平等

智撚障 咁都好意思出po問

你地睇下單野個起因先啦, 提出呢個膠論上左TED啊

好簡單一樣嘢
就係同性戀唔會傷害到其他人（你唔係基點會搞基）
戀童會
（你唔好講強姦，老強個啲叫心理變態 而且異性戀肯定仲多
戀同嘅實際行動就一定傷到個細路

唔係血緣嘅話可以合法結婚喎
你個論據都唔對等
定係閣下其實支持同性戀婚姻合法化？

都系核突 唔對等?

毒撚同連登仔又何嘗唔係
咁樣毒撚=同性戀=連登仔=戀童？

唔好咁話自己啦

咁你又咁樣話人哋？

事實

咁既然連你自己都咁樣話人哋，你憑乜嘢唔俾人哋咁樣話你先？

你隻眼有疾? 睇清楚前文先啦

樓主你係咪煎擰睾？

透過 HKG 分享一則貼文：戀童癖是一種自然的性取向，就像同性戀一樣。

咁事實上你係核突呀，唔俾人話你核突但係你又話人哋核突咁樣合理咩？

你失憶？

我系叫嗰條友唔好話自己毒撚
話基核突梗係打破咗你脆弱嘅心靈啦
係基嘅咪認咯

上面成班錯曬重點，又話咩小朋友心智未失熟，戀童者會犯罪乜乜77

個重點係性取向啊屌，同性戀會不由自主愛上同性，戀童就係不由自主愛上兒童，咁樓主咪想問係咪一樣。

人哋又唔係喺你面前做有幾核突啫，根本就係你自己嘅思想核突。唔肯認嗰個似係你喎。

By the way 系你老母

一句講曬 根本你就係基 搞到你成地玻璃碎
唔好意思

主持樓主，無論基定孌童都係心理變態，係唔正常，你話自己天生係咁好L慘我唔怪你，但你唔好走出黎話自己正常，爭取呢樣果樣

唔使唔好意思喎，你咁幼稚思想又咁核突又咁厚顏無恥。

其實人哋係咪gay關你咩事啫，都唔會有人鍾意你㗎啦。

唔夠人講就人身攻擊，其實你憑乜嘢認為自己好過人哋啫？

人身攻擊?你講緊你啊?
定系我話你系基系人身攻擊啊? 咁啲真基佬點算?
不過可能就系

冇討論，一堆對駡，
child登

其實基既 係唔會介意人話佢係基

無分別
只係法律保障未成年人

唔屌咪無問題

一句講晒，你根本就係垃圾。唔夠人哋講就話人哋係gay咁唔係人身攻擊係乜嘢？人哋係咪gay關你撚事咩，得閒就照下鏡，咪以為係gay嘅都會鍾意你先得㗎！